To DSE: 讀science係離開香港最後逃生門的入場卷

你講 Computer Science

任何science ，仲有讀數/統計

Social sciences 呢？

Social science 唔係science

其實engine/CS易走啲，其他science 留番比啲有passion既人讀

點解呢？

我DSE32分入ust sci

IRE?

If you are from overseas and want to teach in a world-class education system with great opportunities for career progression, teaching in England could be for you. There’s support available for both qualified teachers and graduates seeking to train as teachers – particularly in maths and physics – so relocating to teach in England may be easier than you think.

As a talented, trained and qualified overseas maths, physics, French, German or Spanish teacher, you are in demand. Making the move to England is a great way to gain experience and build your resumé. The education system in England is dynamic and diverse, where talented teachers can progress quickly.

IRE唔收

儍瓜，DSE課程淺到七個一皮，競爭力越來越差，以前A Level攞條A上黎果d基本上已*精通*而家DSE上大學第一年課程，微積分係基礎工具，應數/純數/物理/生物/化學玩力學都玩到啪啪聲先可以入大學理科。

我做教書，呢幾年請人，真係睇到分別，所以話讀science真係不如讀工程科好過，港燈/中電/中地呢啲大公司都話呢家請人等於重新train過咁濟，少人讀，DSE讀物理有3就請。電腦更加渴市，又係3年30k，真心勁的話可以移民。

所以我唔明讀science黎做乜，就業零保障，係香港比大陸人屌打，出到去比外國人屌打。當年同我同期讀物理㨂左讀PHD果班，呢家咪又個個出去玩AI/ML/資產分析，及早離場啦。

利申：現職中學老師/做左生涯規劃十年/請過人/做電腦的學生都移左民去澳洲/做研究的已失聯/好friend 的學生先咁講

雖然我考DSE
但我學理科係學AL

嘿嘿，希望你可以係science 努力落去

TBH, I really want to be a teacher in England

唔係個個都讀得掂
讀唔掂個啲點算

唔太同意盲目讀science
人應該學自己擅長嘅嘢
理科唔叻唔應該監硬揀理科

Science讀唔掂慘過食屎

留低排隊等跳樓

Agger

亂咁吹奏最終害死人

讟曬銀時窮三代